印度抵制中國手機一個月，已經令中國品牌手機市佔率下降5.6%。

下跌~10%先啱

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

印度先係世上最大巿場

因為五月才開始抵制，等睇三季度結果就會知道

香港人一定做唔到

唔係呀，睇你對「香港人」咩定義lor

Push

香港人緊係做唔到啦，個個都用iPhone，三星，sony
都無人用大陸機

一齊支持samsung

又唔洗罔自菲薄嘅
我哋都令美心、黨鐵營利下跌
本身真香港人唔多人用大陸機

輕輕一推

推

pixel 4a 爭氣唔該

閣下用開支爲定屌米